個卡拉斯高是咪走去踢中超果個?

咁廢都有嘅

下體會 -> 支蕉

係